和理非係咪仲要堅持做和理非？

唔係諗住叫自己和理非
黑警就唔打唔拉你下化？